7月播放3D動畫拳皇命運動畫預告片

作品名稱：拳皇命運
遊戲原名：THE KING OF FIGHTERS: DESTINY
分集形式：20 集（每週更新）
上映日期：2017 年夏季
語言版本：中日雙語
發行廠商：SNK 株式會社
官方網站：

赤化

原本話想好似以前咁出2d

但最後

3D掃描用強國人多(面)

見到京又當年MK仔，見到老豆係架就爆炸既飛機定唔知船都無動於衷
重話「條友無無咁影有事」既仆街仔
今日係張床上打座

好生硬,整得唔好